中秋我約會女神

中秋我約會女神
卻發現你已變心
花心機計劃旅行
到最尾我一個人
身邊的空凳 孤單往前行
示意我再不必苦苦再等

改得幾好喎

好耐無聽過